凌晨兩點鐘，想食雲南米線，可以點做

飛去雲南

大家食好似開到好夜

屙

即刻訓覺 聽朝早有得食

螺獅粉

巴打一齊搭的士去旺角食

大家食